{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008138",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/rag-&-bone/GM0023081059811/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Sid Midi Skirt - Dnmjacq"
    },
    "text": "rag & boneで製造したこの製品はFW23/RG3827DK1Qの商品番号を持っています。 様々なトーンの原糸で作られたジャカードスカートで、面白いパターンが目立ちます。 スカートはふっくらとした編み目で清涼な肌触りを提供し、Hラインで下半身をスリムに整えてくれます。 フロントにはスリットがあって女性らしさと活動性を加え、同一素材のシャツアウターとおしゃれにセットでコーディネートできます。 表地は100%綿で作られており、手洗いとドライクリーニングが可能です。 製品は色移りする恐れがあるので単独洗濯した方がよく、漂白剤や長時間水に浸さないように注意してください。 水に濡れたり汗がたくさんついた場合は速やかに洗濯し、毛皮や毛がある場合は分離してドライクリーニングしなければなりません。 機械乾燥時には製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥することをお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのようなトーンの原糸で作られていますか？",
            "answer": "様々なトーンの原糸で作られています。"
        },
        {
            "question": "このジャカードスカートはどのようなパターンが目立ちますか？",
            "answer": "面白いパターンが目立ちます。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのような肌触りを提供していますか？",
            "answer": "ふっくらとした編み目で清涼な肌触りを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "Hラインで下半身をスリムに整えるシルエットです。"
        },
        {
            "question": "このスカートにはどのようなデザインのスリットがありますか？",
            "answer": "フロントにスリットがあり、女性らしさと活動性を加えています。"
        },
        {
            "question": "このスカートは何とおしゃれにセットでコーディネートできますか？",
            "answer": "同一素材のシャツアウターとおしゃれにセットでコーディネートできます。"
        },
        {
            "question": "この製品は何で作られていますか？",
            "answer": "表地は100%綿で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような洗濯方法が適していますか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "色移りする恐れがあるので、単独洗濯した方がよく、漂白剤や長時間水に浸さないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械乾燥できますか？",
            "answer": "製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "水に濡れたり汗がたくさんついた場合、この製品の洗濯はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "速やかに洗濯し、毛皮や毛がある場合は分離してドライクリーニングしなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 426
    }
}